一人一個踢錯球隊既球星

基沙文 佢踢多蒙特應該勁過黑羊多多聲

阿古路
岩去踢殘奧多啲

牙古路 岩黎巴塞幫禾踢擦鞋波

你飲完你老母餐解穢酒未？快撚d飲水塘水

陳7，應該去巴塞做球王

飲完你成家餐解穢而家好飽飲唔到水塘水

我成家去左飲你老母餐解穢酒咋，咪搞錯啦

伊禾b 連格 黑b
應該係巴塞三叉先岩

一定係美欺 五呎差三吋學人玩玩具

講多個，夏薩特去皇馬頂牙朗應該勁好多

駁唔到

卡雲尼 巴塞

費托唔去車仔就好

So7&利

Mkhitaryan

lacazate

謝拉特

山齊士
踢巴塞唔夠班，係阿妓無冠，去獌呢五年又係唔會有英超歐聯

On9仔 死全家